\documentclass[a4paper]{article}

%% Language and font encodings 
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{uarial}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{float}
 
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}

%% Sets page size and margins
\usepackage[a4paper,top=3cm,bottom=4cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

%% Useful packages
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage[colorlinks=true, allcolors=black]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\title{Fachbericht: cblocks}
\author{
		Simon Breiter\\
		Michael Eichmann\\
		Felix Gubler\\
		Martin Jung\\
		Simon Nietlisbach\\
		Nicola Stauffer\\
		Peter Unger\\	
		Noah Valley
	}
	
\date{2019-03-26}

% Definition of \maketitle
\makeatletter         
\def\@maketitle{
\raggedleft
\includegraphics[width = 40mm]{ZHAW_logo.png}\\[8ex]
\begin{center}
{\Huge \bfseries \@title }\\[4ex]
{\Large Studierende:}\\[1ex]
{\Large  \@author}\\[4ex] 
{\Large Dozenten:}\\[1ex]
{\Large  Patrick Baumgartner\\
		Rosmarie Ernst}\\[4ex]
{\Large Erstellt am:}\\[1ex]
\@date\\[8ex]
\end{center}}
\makeatother


\begin{document}

\maketitle
%Header
\lhead{PSIT4 - Fachbericht\\cblocks-api}
\rhead{\includegraphics[width=1.5cm]{ZHAW_Logo.png}}
\setlength{\headheight}{5\baselineskip}

\pagenumbering{gobble}
\newpage
\pagenumbering{arabic}
\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables
\newpage

\section{Abstract}
Die Kopplung von Frontend und Backend ist in führenden Content Management Systemen gängige Praxis und für viele Anwendungen ausreichend. Sobald jedoch mehr Flexibilität oder erweiterte Funktionalität gefragt sind, stossen klassische CMS an ihre Grenzen. Eine Anpassung des Frontends und dessen Inhalt muss aber relativ einfach und schnell erfolgen können, um neuen Ideen und Anforderungen gerecht zu werden. Unser Projekt cblocks ermöglicht, dass Backend-Clients und Frontend-Clients austauschbar und einfach erweiterbar sind. Dies wird erreicht durch die individuelle Definition und Verwaltung von Content-Types. Die flexible Software Schnittstelle von cblock ermöglicht zudem eine sehr spezifische Datenabfrage. Cblocks ist ein sogenanntes headless-CMS und steht damit in Konkurrenz mit anderen Produkten.
Der vorliegende Fachartikel analysiert einerseits die bestehenden Lösungen  Strapi, Cockpit und GraphCMS - dabei handelt es sich um verschiedene Lösungsansätze, wie ein headless-CMS aufgebaut werden kann. Andererseits  wird die Entwicklung und der Lösungsansatz von cblocks dokumentiert. Dazu wird auf die zwei möglichen Clients (Frontend/Backend) eingegangen und exemplarisch aufgezeigt, wie diese über cblocks kommunizieren und erweitert werden können. Der hier beschriebene und im Rahmen des cblock-Projekts entwickelte Backend-Client dient dem Verwalten von Content und Erzeugen von neuen Content-Types. Beim Frontend-Client handelt es sich um eine Job-Börse.
Die wichtigsten Technologien, die zur Entwicklung von cblocks verwendet wurden sind: Javascript, Node.js, GraphQL, Vue.js, Xamarine, Docker, PostgreSQL. Cblocks deckt die Kernfunktionen von Content Erzeugung und Anpassung ab und erfüllt die Kriterien eines headless-CMS. Damit cblocks eine echte Alternative zu den hier vorgestellten bestehenden Produkten darstellt sind aber noch erhebliche Erweiterung durch Zusatz-features nötig.
 
\newpage

\section{Einleitung}
Die Problematik der Kopplung von Frontend und Backend ist ein bekanntes Problem von Content Management Systemen (CMS). Dort ist klar gegeben, wie sich beispielsweise ein 'Blog-Beitrag' zusammensetzt. Die bekanntesten und weit verbreiteten klassischen Content Management Systeme wie Wordpress und Drupal sind von dieser Problematik betroffen. Dies hat historische Gründe, da Wordpress ursprünglich nur zur Verwaltung von Blogs entwickelt wurde. vgl. \cite{wiki_cms} 
Um diese Schwäche zu umgehen, sind in der Vergangenheit viele Plugins entstanden, mit deren Hilfe neue Content-typen erstellt werden können. Mit der Verwendung der Plugins wird das Produkt aber instabil und potentiell unsicher. Einige Plugins sind zudem kostenpflichtig.

\subsection{Ideenskizze: headless CMS}
Unser cblocks kann zur Klasse der headless CMS gezählt werden. Dabei handelt es sich um Content Managment Systeme, die sich nur um die Verwaltung des Contents kümmern dabei aber dynamische Content-Types verwenden. Über eine Verwaltungsoberfläche werden Content-Typen erstellt/editiert und mit Inhalt versehen. Dieser Inhalt kann dann über eine Schnittstelle (API) von verschiedenen Frontend-Clients abgefragt und in geeigneter Art und Weise dargestellt werden. vgl. \cite{blog_cyon_headlesscms}

\begin{figure}[H]
\centering
  \includegraphics[width=9cm]{Contenttype_Inhalt.png}
  \caption{Unterschied von Content-Typ Definition (grün) und tatsächlichem Inhalt der auf dem Conten-Typ basiert (orange, blau). }
  \label{fig:UnterschiedContentTypInhalt}
\end{figure}

\subsection{Bestehende Lösungen}
Die Problematik der gekoppelten Content Management Systeme war bereits für vielen Entwickler der Anlass um ein headless-CMS zu erstellen. Nachfolgend werden drei bestehende Lösungen vorgestellt. Die Lösungen bieten alle ein headless-CMS, stellen diesen Service aber auf verschiedene Weise zur Verfügung, verwenden vierschiedene Technologien und verfolgend verschiedene Strategien.

\subsubsection{Strapi}
Hierbei handelt es sich um eine Open-Source Lösung, die Node.js und Javascript basiert ist. Strapi besticht durch die einfache Installation. vgl. \cite{docu_strapi_intro} Zudem verlassen die Daten nicht das Unternehmen welches das Produkt bei sich installiert. Dies hat gerade in Zeiten von neuen Datenschutz-Richtlinien (z.B.: GDPR) hohe Relevanz. vgl. \cite{docu_headlesscmsorg_strapi} Die Schnittstelle unterstützt sowohl REST als auch GraphQL. Der Benutzer kann Strapi installieren, ein Projekt erstellen, verschiedene User im Projekt anlegen. Danach werden Content-Types gemäss den Bedüfnissen des Projekts definiert und diese mit Inhalt ergänzt. Was aus Datenschutzsicht ein Vorteil darstellt, ist aus Sicht der Nutzerfreundlichkeit eine Schwäche, denn für den Server muss selbst gesorgt werden.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\linewidth]{strapi_demo.png}
  \caption{Strapi - User-Interface der Verwaltungsoberfläche}
  \label{fig:strapi_demo}
\end{figure}

\subsubsection{Cockpit}
Entwickelt wurde diese Lösung von Artur Heinze und der Webagentur Agentejo in Hamburg \cite{docu_about_getcockpit}. Die Webagentur hält zwar das Copyright auf die Lösung \cite{docu_repo_cockpit} durch die MIT License kann der Code aber editiert und weiterverteilt werden. Cockpit basiert auf PHP, SQLite oder MongoDB. Die Installation ist ebenfalls leicht und gut dokumentiert. Die Benutzer-Oberfläche wird dem Produktnamen gerecht und ist sehr übersichtlich gehalten. Auch Cockpit muss vom Benutzer selbst gehostet werden. Die API von Cockpit kann nur über eine REST-query angesprochen werden, was zwar für die meisten aktuellen Lösungen ausreichend ist, aber mit Blick in die Zukunft als Nachteil angesehen werden kann.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\linewidth]{cockpit_demo.png}
  \caption{Cockpit - User-Interface der Verwaltungsoberfläche}
  \label{fig:cockpit_demo}
\end{figure}

\subsubsection{GraphCMS}
Diese Lösung ist kostenpflichtig (sowohl User, wie auch Netzwerk-traffic müssen bezahlt werden) \cite{docu_pricing_graphcms} Die Daten werden direkt von GraphCMS gehostet und die Schnittstelle basiert auf graphQL. Da GraphCMS auch gleich das Hosting übernimmt, ist eine Installation nicht nötig. Dieses Hosting-Angebot verspricht auch eine gute Skalierbarkeit ist aber aus Datenschutzgründen unter Umständen ein Nachteil.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\linewidth]{graphcms_demo.png}
  \caption{GraphCMS - User-Interface der Verwaltungsoberfläche}
  \label{fig:graphcms_demo}
\end{figure}

\subsection{Gegenüberstellung existierender Lösungen}
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
                   & \textbf{Hosting Angebot} & \textbf{kostenpflichtig} & \textbf{API}   & \textbf{Technologie}    \\ \hline
\textbf{strapi.io} & kein Hosting             & nein                     & REST / graphQL & javascript / Node.js    \\ \hline
\textbf{cockpit}   & kein Hosting             & nein                     & REST           & PHP, MongoDB od. SQLite \\ \hline
\textbf{graphCMS}  & zwingend                 & ja                       & REST / graphQL & nicht bekannt           \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Gegenüberstellung: strapi, cockpit, graphCMS}
\end{table}

\newpage
\section{Resultate}
In den weiteren Abschnitten sind die entwickelten cblocks Komponenten im Detail beschrieben. Die Abbildung \ref{fig:cblocks-scheme} zeigt schematisch die grobe Architektur von cblocks. Das zentrale Element ist die API, die sowohl für die Backend-Clients, wie auch Frontend-Clients alle Anfragen entgegennimmt und entsprechende Antworten liefert. Die Daten sind in einer Datenbank gespeichert. Diese Datenbank wir ausschliesslich von der API angesprochen.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\linewidth]{cblocks_architektur.png}
  \caption{Architektur von cblocks}
  \label{fig:cblocks-scheme}
\end{figure}

\subsection{cblocks-api}
Die cblocks-api stellt die Hauptkomponente unserer Entwicklung dar. Sie verbindet alle weiteren Komponenten. Folgende Anforderungen muss die API erfüllen:
\begin{itemize}
\item Kommunikation mit Clients (sowohl Backend wie Frontend) über GraphQL und REST.
\item Authentifikation verifizieren
\item Datenbankzugriffe steuern
\end{itemize}
Obwohl wir uns bei cblocks primär auf die GraphQL-API konzentrieren wollen, bieten wir trotzdem eine REST-API. Dies, weil viele bestehende Anwendungen REST verwenden. Nachfolgend werden die Vorteile von GraphQL beschrieben.
\\Wie bei einer REST-API werden angefragte Daten als JSON zur Verfügung gestellt - diese stammen aus einer beliebigen Datenbank. Der Vorteil von GraphQL besteht nun darin, dass die Daten viel spezifischer angefragt werden können. Denn die Anfrage geschieht über eine mächtigere Abfrage-Syntax. Zur veranschaulichen wollen sind nachfolgend ein REST- und GraphQL-Request, die jeweils alle News-Artikel mit bestimmten Author (John Doe) und Veröffentlichungsdatum (01.04.2016) aus der Datenbank holen. 
\begin{lstlisting}
// RESTful request durch HTTP GET
"http://api.somedomain.com/articles/John Doe/20160401"
\end{lstlisting}

Dies macht bereits erste Schwachstellen sichtbar. Einerseits müssten wir auf der API-Seite genau diese Route definiert haben. Das heisst für die Entwicklung dieser Schnittstelle müssten wir bereits alle möglichen Datenabfragen vorhersehen. Falls wir diese Route aber nicht vorgesehen hätten, gäbe es natürlich eine Möglichkeit an unseren gewünschten Artikel zu gelangen. Wir könnten einfach alle Artikel von 'John Doe' anfragen (sofern diese Route definiert ist):
\begin{lstlisting}
// RESTful request durch HTTP GET (alle Artikel von John Doe)
"http://api.somedomain.com/articles/John Doe"
\end{lstlisting}

Wenn der Autor 'John Doe' fleissig Artikel schreibt, erhalten wir eine lange Liste von Artikeln zurück. Aus dieser Liste müssten wir nun die Artikel suchen, die am 01.04.2016 veröffentlicht wurden. Dies verursacht nicht nur unnötgen Netzwerkverkehr und somit längere Ladezeiten, sondern macht zudem eine zusätzliche Prozessierung der Daten auf der Client-Seite nötig. Dieses Phänomen nennt man overfetching.

Sieht man sich nun den korrespondierenden GraphQL-Request an, werden die Vorteile dieser Art von Datenabfrage sichtbar.
\begin{lstlisting}[caption={Beispiel einer GraphQL-query },label=lst:graphql-query]
// GraphQL query um alle Artikel von John Doe am 01.04.2016
query {
    article(author: "John Doe", releasedate: "01.04.2016"){
        id
        title
        author
        releasedate
        content
    }
}

// Diese query liefert genau die Daten aus der Datenbank, die den Kriterien entsprechen
{
	"data": {
		"article": {
			"id": "2",
			"title": "cblocks: eine Erfolgsstory!",
			"author": "John Doe",
			"releasedate": "01.04.2016",
			"content": "..."
		}
		"article": {
			"id": "3",
			"title": "Fake News: cblocks",
			"author": "John Doe",
			"releasedate": "01.04.2016",
			"content": "..."
		}
	}
}
\end{lstlisting}

Die oben gezeigte Abfrage schöpft die Möglichkeiten von GraphQL noch nicht vollkommen aus. Macht aber bereits bei diesem einfachen Beispiel die Vorteile sichtbar. Mit GraphQL können auch Daten angelegt und manipuliert werden. Der Grund für die Felxibilität unseres headless-cms  liegt aber nicht nur in der Mächtigkeit der verwendeten Abfrage-Syntax sondern auch darin, wie wir die Content-Types in cblocks erstellen und speichern.

\subsubsection{Implementation}
Unter Content-Types verstehen wir zusammengehörige Daten. Ein einfaches Beispiel dafür wären die News-Artikel im Listing \ref{lst:graphql-query}. Jeder Artikel bildet dabei eine Instanz eines Content-Types. Diese Types werden in einer Postgres-Datenbank persistiert. Die Daten liegen bei cblocks gemäss ERM in Abbildung \ref{fig:cblocks_erm} vor. Die Datenstruktur wird durch die Felder Type, Field und Fieldtype definiert.
\begin{itemize}
\item Type legt den Namen eines Datensatzes fest. Würde man ein ERM für einen bestimmten Anwendungsfall anlegen, so wäre das eine Tabelle.
\item Field legt den Namen eines Attributes eines Datensatzes fest. Im klassischen ERM wäre das ein Feld in einer Tabelle.
\item Fieldtype gibt an, wie der Inhalt eines Feldes interpretiert werden soll. Im klassischen ERM wäre das der Datentyp eines Feldes.
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
\centering
  \includegraphics[width=10cm]{cblocks_erm.png}
  \caption{ERM der cblocks-Datenbank}
  \label{fig:cblocks_erm}
\end{figure}

Die Datenstruktur wird durch die Felder Type, Field und Fieldtype definiert.
\begin{itemize}
\item Type legt den Namen eines Datensatzes fest. Würde man ein ERM für einen bestimmten Anwendungsfall anlegen, so wäre das eine Tabelle.
\item Field legt den Namen eines Attributes eines Datensatzes fest. Im klassischen ERM wäre das ein Feld in einer Tabelle.
\item Fieldtype gibt an, wie der Inhalt eines Feldes interpretiert werden soll. Im klassischen ERM wäre das der Datentyp eines Feldes.
\end{itemize}

Type und Field legen die Namen fest unter denen der dazugehörige Inhalt über die Schnittstelle abrufbar ist. Folglich muss die Schnittstelle angepasst werden, wenn etwas an diesen Einträgen geändert wird. Das passiert vollständig atomatisiert sowohl für die GraphQL- wie auch für die REST-Schnittstelle. \\Die Tabelle Connection gehört auch zur Definition der Datenstruktur. Es handelt sich um eine Kreuztabelle welche es ermöglicht Verweise auf andere Datentypen als Inhalt eines Feldes festzulegen. Die Einträge in der Tabelle Connection werden API-intern nachgeführt wenn Felder mit Verweisen erstellt werden. Für Nutzer der API ist diese Tabelle unsichtbar. \\Der Inhalt der Datensätze wird in den Tabellen Post, Value und Link gespeichert.

\begin{itemize}
\item Post legt die ID eines Inhalts fest. Im klassischen ERM entspricht das einer Zeile in einer Tabelle.
\item Value speichert den Inhalt eines Feldes für einen Post. Im traditionellen ERM ist das der Inhalt eines Feldes in einer Zeile.
\item Link ist eine Kreuztabelle, in der Verweise auf andere Inhalte gespeichert werden.
\end{itemize}

Wie Connection sind auch die Tabellen Value und Link für den Nutzer der API unsichtbar. Über die API interagiert man immer mit Posts und zugehörigen Feldern. \\Die Speicherung aller Inhalte in der Tabelle Value hat zur Folge, dass API-intern alle Daten als Text gespeichert werden. Die Datenbank gibt also keine Garantien ab, dass etwa in einem Datumsfeld Daten gespeichert sind, die als Datum interpretiert werden können. Diese API-seitige Verifikation ist möglich, muss aber im node-js Porgrammcode erfolgen und wurde im vorliegenden Projekt nicht umgesetzt. Ausgenommen davon sind Verweise auf andere Inhalte, welche als Ganzzahlen bzw. Liste von Ganzzahlen gespeichert werden. Hier stellt die Datenbank sicher, dass es den referenzierten Inhalt gibt und der Programmcode überprüft, dass es sich dabei um einen Inhalt des richtigen Typs handelt.\\Den Vorteil der Flexibilität den dieses ERM bietet erkauft man sich mit einer Performanceeinbusse gegenüber einem starren ERM, da die in uniformer Art gespeicherten Daten für jede API-Abfrage zusammengesetzt werden müssen. Dabei tritt die Problemstellung welche GraphQl für die Kommunikation zwischen API und Client zu lösen versucht zwischen API und Datenbank wieder auf. Um Datenbankabfragen einfach zu halten könnte der ganze Datenbankinhalt im Hauptspeicher vorgehalten werden (entspricht dem Overfetching) oder es könnten die benötigten Daten Stück für Stück aus der Datenbank geladen werden (entspricht dem "Many Roundtrips"-Problem). Die Library join-monster hilft dabei Datenbankabfragen zu produzieren, die in einem Zugriff alle benötigten Informationen aus der Datenbank laden. Die Arbeit des Zusammensuchens aller benötigten Informationen ist dadurch an die Datenbank ausgelagert. Das ist wünschenswert, denn Relationale Datenbanksysteme sind darauf optimiert Datensätze aus Tabellen zusammenzusetzen. Bei steigenden Anforderungen könnte die Effizienz der Datenbankabfragen erhöht werden, indem nach jedem Fremdschfüssel indexiert wird.

\subsection{Backend-Client}
Die Grundfunktionalität von cblocks wäre mit der oben beschriebenen cblocks-api bereits abgedeckt. Jedoch möchten wir dem Nutzer ein Standard Backend-client zur Verfügung stellen, um den Content und die Content-Types zu verwalten. Dieser würde bei der Installation von cblocks gleich mit installiert. Wir haben bei der Implementation die Vorteile von GraphQL genutzt und alle Abfragen in Form von graphQL-queries gemacht. Das UI-Design und die Benutzerführung orientieren sich weitegehend an den existierenden Produkten. So ist unsere Navigation in zwei Teile unterteilt. Im 'Content'-Bereich kann Inhalt für einzelne Content-Types erfasst werden (siehe \ref{fig:cblocks_uicontent}). Im 'Admin'-Bereich werden die Content-Types editiert. (siehe \ref{fig:cblocks_uicontenttype})

\begin{figure}[H]
\centering
  \includegraphics[width=11cm]{cblocks_backend_content.png}
  \caption{cblocks: UI für die Erfassung von Inhalt}
  \label{fig:cblocks_uicontent}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
  \includegraphics[width=11cm]{cblocks_backend_contenttype.png}
  \caption{cblocks: UI für die Editierung von Content-Types}
  \label{fig:cblocks_uicontenttype}
\end{figure}
 
\subsection{Frontend-Client}
Zudem wurde ein Frontend-Client entwickelt, der die Nutzung von cblocks demonstriert. Da die meisten Webapplikationen von den Stärken eines  headless-cms-Systems profitieren, waren wir relativ frei in der Wahl des Frontend-Clients. Unter verschiedenen Vorschlägen haben wir uns für ein Job-Portal entschieden. Da eine solche Art von Webapplikation ständig weiterentwickelt wird, bietet sich ein headless-CMS an. Um auch die technologie-unabhängigkeit von cblocks zu unterstreichen haben wir die Applikation mit dem Xamarin-Framework in C\# entwickelt.

\subsection{Gesamtsicht}
Fügt man die drei Teile von cblocks (API, Backend-Client, Frontend-Client) zusammen, entsteht ein vollständiges CMS, das die Trennung von Präsentation und Erfassung der Daten ermöglicht. Durch den Headless-Ansatz ist es auch einfach möglich neue Content-Typen zu erstellen ohne dabei die API oder die Datenbank zu modifizieren. Dadurch können neue Features in einer Applikation theoretisch nur mit Frontend-Kenntnissen entwickelt werden.

\section{Diskussion und Ausblick}
Das vorliegende Resultat bietet die Grundfunktionalität eines headless-cms. Durch unsere CI/CD-Pipeline ist eine Weiterarbeit am Produkt auch für weitere Entwickler einfach möglich und potentielle Benutzer können die Lösung ebenso schnell auf einem Server installieren. Verglichen mit der Konkurrenz ist cblocks noch nicht marktreif oder konkurrenzfähig. Das OpenSource Projekt strapi beispielsweise bietet viel mehr Features und ist umfänglich dokumentiert. Das kostenpflichtige GraphCMS bietet darüber hinaus auch gleich das Hosting der Daten an. GraphCMS bietet darüber hinaus eine sehr gelungene Benutzerführung vom Login bis zur Erstellung der ersten Content-Types und des Inhalts. Das war aber auch nicht Ziel dieses Projekts, dessen Fokus vielmehr auf die API selbst gerichtet war. Deshalb besticht cblocks durch die Möglichkeit, dass der Backend-Client ohne viel Aufwand austauschbar ist. Damit cblocks konkurrenzfähig wird, müssten wesentlich mehr Features implementiert und am UI sowie der Benutzerführung gearbeitet werden.

\newpage
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{wiki_cms}
  Wikipedia (2019) Parenthetical referencing,
  \textit{Wikipedia: The Free Encyclopedia [online]},
  Available from: https://de.wikipedia.org/wiki/WordPress [Accessed 26 March 2019]
  
\bibitem{blog_cyon_headlesscms}
	Zeder Philipp (2016): Headless CMS: Backend und Frontend entkoppelt. Cyon [online]. Available from: https://www.cyon.ch/blog/Headless-CMS [Accessed 26th March 2019]
	
\bibitem{docu_strapi_intro}
	Strapi.io (v.3.x.x) Introduction. URL: https://strapi.io/documentation/3.x.x/getting-started/introduction [Accessed 26th March 2019]
	
\bibitem{docu_headlesscmsorg_strapi}
	headlesscms.org (o.J) Strapi. URL: https://headlesscms.org/projects/strapi [Accessed 26th March 2019]
	
\bibitem{docu_about_getcockpit}
	getcockpit.com (o.J) About. URL: https://getcockpit.com/about [Accessed 26th March 2019]
	
\bibitem{docu_repo_cockpit}
	agentjo (o.J) github.com/agentjo/cockpit. URL: https://github.com/agentejo/cockpit [Accessed 26th March 2019]
	
\bibitem{docu_pricing_graphcms}
	GraphCMS (o.J) Scalable Pricing Adjusted to your needs. URL: https://graphcms.com/pricing/ [Accessed 26th March 2019]

\end{thebibliography}
\end{document}
